到底存唔存在可以無線一對多既電莖滑鼠

平時做野一個滑鼠搞掂幾部電腦
搏條線落去就可以打機

有啲MON可以同時駁兩部電腦
跟住將滑鼠同KEYBOARD 駁落MON到
咁兩部電腦就可以無縫接軌用一套keyboard mouse

g603 g604 呢d可以一部接藍牙 一部插usb
禁個制直接轉電腦

個制係底唔好禁

你有小兒麻痹？

每換一次電腦就要拎起個滑鼠禁個制唔覺得on9？

logitech flow

買舊KVM

Logitech Flow
此po已完